[izone]覺不覺權f呢個頭好撚好睇下...18+

露額頭超好看喔...18+

今日見到個女仔都係呢個頭 很好看

我都幾鍾意第一張

第3第5張係搞事

想和izone呢班新鮮女性肉體交配。。。

第3張係第5張唔係

第五張唔覺幾似權f?

友sir鐘意睇 我post比佢睇

下。。唔係同一個人咩？

想企係到攬實牙演抽插喔...

睇第一張個陣對眼會不由自主咁望咗去左邊

有精神病?

大佬，唔好咁痴線啦

唔知我同牙演相性好唔好 好既話我可以和她練房中術

望周周都精神病？

最後一張超美derrr

Lm

我由頭到尾都只注視珉周周...

第3張垃圾

新鮮肉體

痴線咩..==

射精左

irene露cameltoe

rebest啦

周周食催淚彈

2星卡好難抽

你俾人咬甩耳仔啦

你幫我擋

牙權似佢

搵呢啲野黎講笑？

你比人爆衫除褲

牙溫幫我擋

大家獨立各有各好啦 不過我覺得權f同我夾d 雖然佢係一個死大波妹

佢試下敢咬甩牙溫耳仔 我咬甩佢蛋蛋

第3張咁醜樣邊個嚟架

好man

有少少gay..

#37 #38
睇留言就已經可以分析到個會然係咩質素

irene?

收啦傻鳩

出嚟隻揪

捉住長頭髮狗仔式狂抽猛送

REPORT就有

咪撚色

你比人爆衫爆褲咬甩耳炒車斷腳落地獄比火燒+食催淚水炮車啦傻鳩垃圾

第三張邊個嚟
咁靚女嘅

irene

玩嘢?

下==

令令

正臭雞

痴線使唔使咁講野

WA 你比ONCE9打完?

係 佢對我作對比我教訓完

同我作對*

我娛樂台和平大使

收聲啦

兩日打回原形啦 傻9

屌見到頭兩張圖已經係到ff如果我係男idolt會點溝佢

想知

點溝阿?

緊係chur住「禮」啦

其實根本就唔似Irene
點解啲人吹到好似真係似咁
雖然兩個都幾靚

完全唔知你講緊乜...

ff打完一大段覺得好嘔心del左sry

完全唔知「禮」講緊乜...

哈哈...... 好笑請比讚

ha 渣ga

食食下lunch睇到笑到噴左啖飯去坐我對面個令囡OL姐姐塊面到 勁尷尬..

我不知道該回什麼，只好貼上乳酪蛋糕做法 自己做健康又好吃 準備所有材料。低筋麵粉過篩,奶油放入耐熱容器裡,隔水加熱使其融化。檸檬清洗乾淨外皮再刨絲及榨汁備用。先將奶油乳酪放置於室溫軟化。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。

瘋狂message轟炸佢，瘋狂約佢出街，適當時撩下佢，又適當時玩消失，慾擒故縱

下 死得啦咁樣

娛樂堂cow女大師